大紀元 0129 黃大仙區議會抗議民政總署取消防疫會議記者會 Max報導

大紀元 0129
黃大仙區議會抗議民政總署取消防疫會議記者會 Max報導

民政署又做埋仆街野

天滅中共 光復香港

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter要人撥火】英美議員出聲鬧英政府話用華為起5G！